[集中星期日23/2中午]Youtube戰線第一波，召集所有手足：集中Twitter，我要所有政治審查[中国员工]失業

［轉載 社會學研究生巴］

自20/2晚第一個Post，已經過左一整日，
但Twitter洗板只得數十名巴打絲打響應 ，
可能因為撞正「黑警 3萬 thx」及「721 7個月」，
所以決定重開Post，集中攻勢
希望各位巴打絲打，可以係Twitter洗板,
救救黃色Channel，救救Youtube戰線，救救文宣組

集中攻勢時間為 [星期日 23/2 中午12:00]
原因美國時間為 11PM - 7PM，而手足們應該起哂身
而洗板 位置集中 TeamYouTube 最第一個Post
(並非 Pinned Tweet 或 Retweeted)

為左令內容唔會過份單一，
根據生日月份，而回覆不同內容，
或者 巴打絲打 可以自行輸入
留完言，你仲可以互相Like同Retweet，增加暴光機會

#SensitiveTopics = #PoliticalCensorship

1月，6月，11月

2月，7月，12月

3月，8月

4月，9月

5月，10月

多你一個人，真係好多，香港要人，台灣要人

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

推

now??

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)